點樣可以嚇柒班美容hihi

成撚日打黎 聽到又燥到仆街
但係又諗唔到點屌番轉頭

唔聽電話

靚女...呀呀呀
你把聲...好好聽呀呀呀
繼續講野
我就黎射啦...

Sell返佢轉頭 同佢講大家同行不如互相幫襯對方 佢唔撚滯就即刻屌柒佢叫佢以後咪撚再打黎

唔出聲